你如果係億萬富豪，仔女DSE冇5條2，你會俾仔女讀藤校，還是Asso/Foundation?

你如果係億萬富豪，仔女DSE冇5條2，你會俾仔女讀藤校，還是Asso/Foundation?

有咁多錢一早送咗去外國啦仲考DSE

送去英國考GCSE啦

好多有錢人都係掉仔女出國，然後係哥邊買埋樓，之後每個月俾錢佢地洗就唔理，大把人爛 grade 延畢，不過大部分人最後點會磨到個master返嚟，差在要用幾多年，不過佢地又唔等住搵錢，無所謂啦

叫富二代讀Asso，容易D追得番進度!學費平點！家庭損失小啲！Asso易D升名校！

咁得閒開膠po，溫書啦dse雞